* Тестовые данные: Позитивная проверка. Сохранение адреса доставки в «Личном кабинете».

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» 

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Адреса доставки"
2.  Нажать "Добавить адрес"
3.  Заполнить поле "Город"
4.	Заполнить поле "Адрес"
5.	Заполнить поле "Квартира"
6.  Нажать "Сохранить"

* Ожидаемый результат: новый адрес доставки появляется в списке "Адресов доставки"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 12:47 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/IDenAfwe/86 | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 14:50 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | SKIPPED https://trello.com/c/IDenAfwe/86 | 16.06.23 | Наталья К. |  
| 07.09.23 | 15:55 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 03.09.23 | Надежда |
| 28.09.23 | 11:10 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 12:52 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/IDenAfwe/86 | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 14:50 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/NmqHlb8Q/404 | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | SKIPPED https://trello.com/c/IDenAfwe/86  FAIL https://trello.com/c/NmqHlb8Q/404 | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 27.08.23 | 16:43 | Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.3.823 | PASS | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2 | PASS | 27.08.23 | Сабина | 
| 07.09.23 | 15:57 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 03.09.23 | Надежда |  
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 